［幼教巴絲］搵工搵到好灰

有冇幼教巴絲呢一刻仲未搵到工
係咪冇琴冇急救冇樣係蝕啲

未搵到

怕唔怕搵唔到就近地區

有屋企人做呢行
樣幾標緻 但啲老屎忽成日俾曬啲嘢佢做

怕呀
唔想去太遠做
放工仲要返學

今年好似特別難搵

同意
已經7月了
會唔會失業

會唔會係今年太多人競爭?

我有急救證書，但唔識琴…

應該仲有幼稚園7，8月都請緊人既，唔洗咁快灰住既

有朋友有得interview
但次次都好多人爭一個位

今年轉左20770就難搵左好多

唔係掛，ou？

仲未搵到 諗住保良會有secon in最後都冇...

仲未搵到呀

好灰未搵到+1

依家仲未啊點睇

搵多幾間仲有學校請緊人

同時都好多人爭....

希望在明天……

大家讀邊間？

今年聽講係難搵左好多
好睇面試校長覺得你合唔合眼緣
好彩的話冇急救唔識琴都請

唔洗識架喎
到就開學佢請唔到人
你一in就得
我見依家都好多po請人呀

ps過去三份都係八月十一月先揾

真係咩？到時大機構都會一in即請嗎？

絲打都keep住搵先啦
如果真係急請人既，應該點都會易d既
如果真係想搵到，其實無論咩機構都sd下先
起碼多個機會嘛 加油！

有冇人知東華好唔好？

去返實習嘅學校見啦，通常都請，除非間野好仆街你唔想做
今年應該請多左人手，冇咁難揾架 但個人覺得八月仲請緊人嘅學校通常都係啲好仆街嘅學校，正常嘅應該一早請晒
Between再準備多啲interview啦